[扮工好撚悶]番工好得閒冇野做既一齊入黎傾計喇10

到我開,應該冇錯台

冇發現１００１左

好彩開得切

其他人應該放哂工

高手

我都仲係度....

我都放了

合格

搭緊車 btw點解推得咁快

ot 呀

of course la

趕住買GTR

仲有唔夠一個鐘嗟，好快喇

重未到19:00 呀 聽梗歌消磨時間

屌差d ot

走得快好世界

係咪已經無晒人？

要覆客？

唔係既 但如果匹做落去真係冇自己生活

覺唔覺得早收工果班好無恥

你著左咩衫出街？

未著衫

你既生活係每日10：30 前

咁就啱晒！行得

凍呀 ching

比個機會你男伴攬實你

唔想

係喎,我都想知, 圖呢

sad

gay

7 點 ！

個個收哂工又得番我

嘩!好感恩呀

諗定今晚食咩先喇

食左啦
仲有三個鐘收工

我今日約左人仲未諗到係KT食咩

店長

kt 好多野食 ！

店長好似唔多友善喎

同公司隻貓咁似既

咪又係返屋企食

黎梗都係KT返工，我諗我都會會日日帶飯

星期一請左假
臨收工阿姐問我d野搞成點

攪掂咪得囉。佢都係得個知字

做咩

last day時我會話搞掂哂
但留手尾比人跟

冇人性

反正我做嗰時都無人幫

邊係

我都好鍾意撚貓

喵喵

福來村老灣留名

我諗雖然我辭左職但都會唔捨得隻貓

哈哈哈。累鬥累

成隻豹咁

今日番工訓左成日都無上過水同大家打招呼

唉屌今日又要返工

咁早呀清

頂埋呢幾個月真係閃
不宜久留

今日考試

祝順利過關 ！

早晨....岩岩見到想開POST...
哈哈

西環個隻

我識個隻體形似隻老虎仔咁

遲到啦⋯⋯

今日比平時早左好多

睇訓

噢, 眼訓到字都打錯埋

返到公司淨係想坐....
咩都唔想做

我都想坐
星期六都大把野做
好燥

ching 你做唔晒啲野係好合理 , 唔合理果啲係你老細同上司
唔好話比自己知, 一定要做晒啲野先收得工
乖~ 唔好燥~ 去打打J 喇~

無野做, 只可以坐.....

要戒J

用力打下就會戒到

你係咪想比人拮屎忽！

【今日笑一笑】好巴閉 喵星人瞓床攬公仔

養貓係我其中一個願望

檢查完D野
今日暫時安全冇野做
又開始睇劇

仲有半個鐘收工

happy weekend

已返家食譚仔

屌...
以為細佬同條女散咗
一返來就聽到條女在房呻吟

比條女我

真開放

我想訓 好煩

快啲走呀 唔係比人燒

係

if you can't beat them

西環 Facebook group成日有佢啲post

直頭係啦。。。。見到都覺得chur得滯

係，再加一隻狗就最好

重入屋做咩。。。佢地出到黎咪

放左工咪諗呢啲喇

嗨 i am back
要返工好想死

無工返仲慘呀
利申 仲有4個月做廢青

大家應該仲未返工

我都想做廢青
唔返工最大嘅問題係無錢姐

講吓啫 咪又係要搵工
屋企已經有件廢青 唔想再整多一件

我已經做緊野

搵份好啲既應該會無咁想死
上份工係忙同無前途，但好過依間公司又多是非又多規矩 成日唔想返工

咁早？返8點？但你好似都6點先收㗎喎？

之前我返過一份工兩個月 同宜家呢份同行
但因為同事太閪返得太唔開心 & 其他問題
(環境差 地方細ETC) 所以裸辭
之後返呢份
但呢份差在又忙又低人工
屎同爛屎嘅分別

希望遞完信一兩個月內有工返
唔想食積蓄 儲得好辛苦 ;`9

係呀
本身其實返9-6
但因為返8點會計OT & ALLOWANCE
即係一個月多千零蚊 所以反8-6
同埋早一個鐘都無野做 都係食早餐等9點
公司都叫近屋企先返咁早
反正都就走 唔爭在啦

新人留名

地盤都有得扮工？

可能做安全主任呢

地盤大把位扮工啦

如果佢識人做判頭 真係唔奇

早晨.....

發覺每日自己都遲到...
睇返張卡日早都紅色

唉屌
好想做廢青日日9hea算

扣錢定會嘈你兩句？

6半已經喺煉獄

而家先出門口

６點起身定返工

哦⋯咁有錢都ok喇

你試吓返８－６丫
上午時間好難過

依家成日一唔想返工就會想轉工
只係一個地獄去另一個地獄，但控制唔到自己有依個諗法

咁你下份做返依行？

扣錢就一定...過左每月1hr
嘈兩句我都係哦哦哦⋯⋯

6半坐左喺個位度發臭

其實唔知自己想做乜
都係睇offer做人
宜家呢份唔想返純粹係人工低&多野做&工時長
一向都打算騎牛搵馬
如果正苦工收皮 應該搵份普通文職
少啲野做 有時間進修
個人無乜目標 食得屎

你係咪返shift 我唔記得

我遲到個掃把會幫我改時間
不過有時遲得太離譜 (~1hr) 會話兩句

咪由佢話

我仲等緊車😰😰
其實就等炒

反正不會炒人 怕條毛

我都係

想統計一下
大家幾多歲 返咗幾耐工

me2
個時個agent同我講我依家份工好多人恨做，要珍惜
個名係好聽嘅，不過我都唔打算做返依行

今年25 歲
返左5年
都仲係尻下尻下咁

返咗幾耐呀？
我覺得對份工無興趣 人工又唔係特別高
真係好難維持落去

老土問句 有無夢想想去追？

24,1
咁快就扮工，都唔知要扮到幾時

95年，好似返咗一年幾兩年了

有得扮已經算好
有時間就諗下自己有咩目標

25 應該8年多d

嘩 原來你咁嫩口
女仔唔怕啦 比心機搵個好老公

大家有無諗過30歲前有咩目標要達成

依份返咗4,5個月到咋
人工對我年紀學歷黎講應該算ok
不過真係無興趣

無夢想，依家儲錢唔知為乜
最近好任性打算買個名牌袋 唔知為乜

我是ROSTER人

26 返左三年幾

男友有樓已經煩少好多，但老公唔知係咪佢呢
同埋唔想靠人養

後生妹妹高人工
得閒買野獎勵吓自己幾好丫
女仔係要扮吓靚 男人就沒咩所謂啦

夢想我都唔知係咩⋯⋯
儲錢我都係去旅行 買野....
有時買野為買以買

自己揀定公司幫你編先
返6半幾點起身 幾點收工

痴撚線 95已經搵到男友有樓
無咩事我都係出返去做野先

衰啲講句
有時寧願屋企人唔喺度
起碼自己可以做想做嘅野
宜家我覺得同等死無分別

My fd

#offtopic#
有時寧願喺公司留耐啲都唔想返屋企
返到去都係沖涼訓

唔好咁灰啦

95年 而家先番第一份工

我唔介意屋企無錢
但我好唔鍾意佢地話我應該點點點
我想簡單生活都唔得咩

95年 有Gtr
🍇🍇🍇🍇

咁後生已經想買GTR 有大志
比心機搵錢啦 22歲好後生

我BMX都無呀

91年
第4份了

4點幾起身.收6半
不過係今個月先吃屎 平日十粒鐘

冇

冇樓

93 2年

大家都多經驗過我
我92
仲要retake過一年
剛剛先返第一份 一年幾

嘩屌 12個鐘
多唔多野做

你都退休啦怕咩

一時時
今日就係算多
屌 我仲等死FEEL
未搵到新工公司又就摺

就摺都要返12個鐘 咩事
做盛行呀 開始搵工未

買到gtr既錢夠我比首期啦

每日返工都reinforce我想做廢老既諗法

支援清教曼聯
敢唔敢

有錢咪可以做廢老

返左2年, 升左3次職

點為之廢老先
我諗住遲啲返炒散 返一日又休息一日
廢得過我？

盛行呀

冇錢咪綜援

點為之有錢先....

但唔係我想做個行

一路做一路轉行啦

唔講咩行啦呢期講得咁勁一講就自爆
搵緊啦 想轉行
可能做大學工 希望會得閒d

應該搵唔返依個人工

如果我係嬰兒潮出世
可能走左去做皇家香港警察算
又或者做英軍算9數

而家 on 99

除咗有線我真係諗唔到

我都希望自己早廿年出世

請唔請人呀ching

馮德雄
趙生

朋友介紹㗎

我走左就請人

屌班日本人又坐我後面

好想轉工，公司好多八婆，d人做野又慢

絲打條件應該唔差

不60年代如果守沙頭角隨時俾人夾左去大陸
到90 年代又有省港奇兵分分鐘殉職

對你好咪得

我同你一樣 而且做野要快
八婆周圍都有架啦 特別係三十歲仲未嫁嗰班
老處

我無諗過當差
只係覺得如果港英時代 求其打份工都開心過宜家

如果廿幾唔係父幹有樓會欣賞

我預計自己30歲仲係一事無成
一條友諗鳩鳩無目標地生活
最多都係攬住舊錢
餓又餓唔死 彈又彈唔起

俾icac周

仲考慮緊買唔買樓好
就比到首期但一供就好大壓力

本身打算供 宜家諗諗吓都係算
搵得又唔係多 勉強供會好辛苦
拎住百零萬自己慢慢洗好過啦
而且無諗住成家立室 是撚但啦

供左就返唔到轉頭, 無income就等爆

真係...早出世幾廿年真係去做警察好過...
我有咁諗過

一成首期就快冇啦(好似係)

供左可以賣番出去？

一成 想供死咩

唔知醒，焗射

睇返198幾年宣傳片人工唔錯
分分鐘邨可以拎埋居英權
97返英國做廢老

有冇得供四十年

供哂先得 好似係 不過巴打講得岩 一供就番唔到轉頭 寧願輕鬆啲有個錢等自己開心下

我都想

都係好傻
但坊間唔知點解成日鼓吹一成首期做業主

有bno又點 咪又要留係度做狗

可能比到首期住得就叫業主掛

想射都無得射，屋企會有個老豆屌我做咩唔返工

BC, not bno

我係會同屋企講話唔想番 跟住就唔理我

嫁咗都一樣咁煩先ON9...

其實係咪就打仗啦
係就唔好買住

N煎匿埋

無國界on 9

佢公屋仔黎..,同屋企人關係唔好
可能因為咁所以仲想自己有層樓掛...(我估)

我真係自慚形穢

留個名

呢啲先係家庭溫暖

我都想做n展可以匿埋無人理

咁你要比下家庭溫暖佢喇

咁咪好囉...冇工番個時洗屋企錢都幾唔好意思,又要俾人煩..

反正又唔洗佢比錢我

我都想射

其實時間一耐都會係咁娥我 一日半日就無所謂

睇吓到時樓價點啦
我有keep住儲錢 買到就買
買唔到我認命算

４０年喎
如果供款佔入息大部份 你真係甘心？

暫時應該冇銀行肯做40,最多30

皇馬贏
巴塞輸

睇下做邊一個field 啦 我嗰啲閒啲

供到其實上咗車好似好啲，人工年年都會加，供樓個價其實差唔多，愈供會愈輕鬆

有樓點都好D既..老咗冇野做都起碼唔洗怕冇地方住
到時都可能供完啦..

睇吓樓價點啦
之前睇新聞見到有公屋開賣都係3x萬
我寧願買公屋(如果平) 都唔想供30年

應該無人廢得過我
打算一路工作一路儲錢到父母百年歸老
到時就打份hea工 得閒就放工 想玩就去玩
玩到咁上下洗哂啲錢就自己搞掂算

又戇尻尻咁做野......

#offtopic#
好想問我細佬其實佢做緊乜鳩
除咗知佢考緊幾樣紀律部隊
其他咩都唔知
16grad返咗幾個月又裸辭 宜家唔知做乜鳩
得閒又帶條女上來
想點呀...

一路返工一路準備緊面試

面試考咩工

你兩個差幾多年啊
你屋企冇催細佬搵工咩
咪扮傻做廢青喎

2年近3年
無催呀 佢話份紀律部隊請來搞掂
其實我想佢兩手準備 到時唔得都有份工吊命
我地無比家用 老母有時仲比錢佢洗
我想叫佢儲吓錢 不過佢唔聽
本身諗住幫儲比首期 & 幫佢供埋

條女有一排無上來
我以為已經飛撚咗我細佬

咁大個人仲有零用錢

可能佢有返PT我唔知啦
我有偷睇佢email見佢有keep住send CV
自己都沒咩資格話人 自己打份牛工

hello

正式加入扮工大軍
炒我啦炒我啦炒我呀笨

咩事唔撈
等炒不如遞信算啦
定係等緊B仔?

未俾人炒過....
唔知俾人炒係點呢

hi pessimist 兄
條team太on9

有份工好想做
想見成先quit
但其實見唔成都唔知點算好

以前阿哥都係咁

咁我都未
之前我on99勁勤力做野
點知條team leader真心廢
再繼續做完全晒我時間

屋企仲有啲錢就唔驚啦

我宜家個情況同你之前一樣
掃把乜鳩都唔識 咩都叫我做
做得掂又唔會加人工
做唔掂又要咩獲 痴撚線

有錢我就唔洗做啦
家父退咗休都要返兩份工我都唔想佢咁操勞
屌 一家人求撚其打份工簡簡單單過日子咪算囉
樓又供完做乜鳩啫

要買衫見工了
之前啲suit太舊又唔啱身
大家會訂造定係去買現成
邊度買？

我係趁M&S/G2000有特價嗰陣執一兩件就算

g2000

可能日日無所事事覺得悶姐

原來大家都係g2000

hea左咁耐先就12點 好難捱

比你講一講先知就來12點

派我入屯門考筆試
玩我咩

好肚餓....
我

me too
屌放飯未

好辛苦呀日日望住個鐘

屌呀 今日好多野搞

就算好多野做我都係HEA底 因為冇人會理我

唉屌 反正都打算走
我都係hea做比佢算

Same here

諗住捱夠一年先走

巴打，我地兩邊傾計喎

輕輕鬆鬆

一年有凸喇
最近開始搵工
順便等花紅

我年頭已經拎左b仔

年頭拎左B
但公司但on9唔想再留

拎完就閃啦

做乜今日推得咁慢

我仲要等多個幾月先走得

我仲有4個月

休息緊

仲未放飯

食飽

我都未放

仲未出花紅

好肚餓

咁早有得食

無胃口食飯
食三交治+橙汁+花生

今日帶飯

等到2046

改咗財政年度
要去到６月先出
仲分分鐘少過上年

太瘦，全訂造

我都係啦 6月先出

巴打去邊度訂造
幾錢左右？
我都係瘦底 買現成唔係太貼身

出幾多先？
我呢度好少咋
我估得1-2個月

1.1個月喎...
依家好想搵定下份工

用咗成朝都買唔到五月天演唱會

Dream Bespoke，八千幾，依家周末先著

搵搵先
比我想像中貴
除咗見工平時好少著suit
好憎

我一邊搵一邊等緊
開始擔心搵太耐有空白期

要平點去巴打開個間The Hackney，不過呢味野一分錢一分貨

已買 準備29號訓街

多謝你先
如果唔係差太遠就算啦
唔想到時又要再買

我覺得2,3個月都OK
都係個句,係香港D HR on9姐

又要開工啦⋯⋯ 好不安
公司有人SD MAIL 篤灰 仲Cc俾老闆

成日問點解唔搵咗先辭
邊有咁多假呀
請多得都知你咩事啦

篤邊個先

我都唔明....自己都無做錯俾人屌咁多鍋都仲要死忍....
點解個同事可以咁忍得

可能要養家呢...
好多人真係手停口停架
或者人地心胸廣闊 老細又唔會信啲小報告呢

屌。又收工

你，同我拎個屎忽出嚟！

未結婚....屋企中產 無負擔
俾著係我....還左拖啦⋯⋯洗撚俾面條仆街....
男鬧女

你收工 菊花要開工

咁快

咁可能人地真係無做過 唔怕人篤
無負擔 咪由得佢篤囉 要炒就炒

其實可以點還拖

互篤

又想痾屎

俾腦細見到狗咬狗又話你地搞小動作傷和諧
要work as a team

飯後一屎好正常

牛記笠記見工

今日又9fingfing

我都想9fing
請唔請人

眼訓....狂放蚊.....
依家先3點😫😫

你成日都覆得咁快 忙極有譜啦
我忙真係唔上水架

岩岩返新工 戴慣耳機做野
呢家唔慣 又唔知戴唔戴得

認真 我做野快啫
一邊覆一邊做野都得

聽電台?

我記得我好誠實咁答佢..因為真係太多野做sosad
我in間間都咁答,但都有2in/俾offer
不過個幾間d公司既人好nice,唔係d港女

新人留名
今日阿姐放假
全日扮工

而家啲茶餐廳既下午茶咁細碟既 定係我太耐無食 好似無食過咁

祝你日日有時間入黎

希望啦

聽歌 聽電台 聽人直播打機都有
呢家得返空虛

新人報到

究竟我今日做左啲咩? 0 OUTPUT

糧照出咪得囉

又要等到月尾出糧

有野做...但又好想訓
搵人打醒我

仲有2星期
但我已糧尾

我都係啦
俾完家用找完卡數好似冇左大半咁

我個個月都係咁

same here
但我月中出糧

一樣啦⋯⋯
D卡數都唔知邊到走出來

明明只係食飯碌下
買下野咁樣
張單返黎係幾千蚊

弱弱一問
有冇人pps交卡數
帳號係咪就是卡number?
平時用開autopay 完全唔識

正常就係
但有啲月結會有個no話係for pps嫁
你睇睇你月結單有冇

咁靜局既今日

多野做咪唔得閒上水囉

搵萬頭逼自己儲一萬
然後生存到一年半

有冇教學

唔洗比家用 無參考價值

我萬頭都係儲一半

我都係
最少一定要4成

你就好啦
我係激嬲阿媽冇飯食個個人
俾完家用都冇飯食

我唔比家用死都似

記得你個名了
諗到自己衰咩未？

其實我都想比
但剛出來做野 呢份工人工又低
比得幾多丫
我有問過佢夠唔夠用
佢答我：未叫夠用？有錢咪洗多啲 無錢咪洗少啲囉
遲啲搵到再比佢地

我男友都係
不過佢激唔激嬲都係冇飯食,所以依家離家出走了

笑死原來真係有人會離家出走

未
應該只係真係串親佢
我決定唔理佢
鐘意就煮唔鐘意就算

我都有諗過
但睇錢份上先無走

之前我見有個巴打都係離家出走
自己住劏房仲有比家用

女人諗野你永遠估唔到

屋企多女人真係好煩
我妹發我老母脾氣
我老母就會發返落我度
咁我可以點...

家用加租
仲有錢食飯嫁咩

硬食囉 係咁架啦

我見佢話返兩份工 一日做16個鐘
但包兩餐
真心欣賞佢嘅堅毅

返10放5:30,
又HEA左個幾鐘, 好想放工.

做盛行呀大師
介紹我呀

仲請唔請人

想做

其實離家出走有咩問題? 佢要我男朋友俾1/2 人工做家用
其他日常生活野都係我男朋友俾錢買,又唔做家務又唔煮飯
有次佢發脾氣,我男朋友頂唔順走了
(我男朋友自己有樓其實都唔洗怕佢...)

工程廢青
我份人鐘意忙, 本來做OFFICE日日 9 - 6 都叫OK, 諗住轉環境+加人工可以做地盤之猛鳩
點知人工加左, 工時短左, 反而坐左係OFFICE ON99個幾月, 日日上LIHKG同搞文書野, 悶到飛天.

有時間可以進修學野

比條毛佢就有

冇錯, 而家的起心肝考返晒未考果堆專業資格

加油 我都想搵份hea工可以做到自己想做既野

me2
有時間可以練好語文

我有錢都走 講錢既

有樓係真係唔怕
1/2又真係多左啲
我都係萬頭俾3k咋

比完唔夠錢用問佢地拎返
有咩意思

又係時候坐低等收工

收皮就有我份

巴打收幾點呀

仲有半小時.

好眼瞓

1個鐘
諗緊食唔食埋譚仔先返屋企

原來已經5點

通常我唔開心或者好開心先會去食

就收工喇!!!

譚仔好食咩

就收工先發現做錯野
應該就收唔到工

冇做過野所以冇野錯. (好似係)
準時放工.

成個月前既野
今日先發現有錯

我覺得好食 又平

當睇唔到

屌你....我都係咁
好唔開心個陣就想食辣野

今日成班人入黎試野
冇得睇劇

打機打得咁開心丫拿

舊老細教
"洗咩急住改呢D錯? 人地屌到先改都未遲啦"

今日冇開過電腦

係咁嫁咩

呢個老細教左我好多野.
"個客比蔗渣價錢, 佢緊係EXPECT你比燒鵝質素佢啦, 都ON9既, 要賺錢緊係砌個燒鵝樣, 照比蔗渣質素啦"

做邊行
咁似裝修

呢啲咪經驗囉

好可惜
我只係一個垃圾會計文員
唔講只會俾我老細屌

收工.....

收到interview email, 佢叫我provide verbal reference 姐係咩此思

自我介紹咁既野？

全句係"Also please provide one verbal reference who I can contact on your behalf in advance of your interview. This will be treated in confidence."
叫我比我大佬個電話佢 ?

咁煩既？淨係interview 咋wo.....都未請做乜鬼reference check 呀 on99

打死都好比現職公司既no佢 比以前公司是但一個no佢算啦

重點係我仲係到做緊, 呢間係我第一份工
唔係咁白痴要比公司/大佬電話佢麻 first in咋...

梗係唔會啦，傻架咩 間公司都低能既

卸膊操你都唔識？

咁點搞 如果佢真係要 我比hr電話佢?
真係好on9 如果佢未比offer我 但係打去hr問3問4 咪全世界都知我騎牛搵馬

我以為你辭咗先去搵工
其實你去IN得佢都會做REF CHECK

咁但係搵到工先遞信都好正常姐...(雖然我想聽日遞信裸辭)
我唔知hr做野係點, 但係個員工未辭職就有人打黎問呢條友點點點 咁樣係正常架咩?

你send得cv應該預咗有人知你走

下 ?
點解預咗有人知 ?
有靚offer就轉 冇就隨時做多年架啦 邊會咁計

同呀頭食飯

仲未走得

你唔係真係改呀嘛...

改咩

唔放我走

無事 我認錯人
多野做？有無補水:-9

你好似話６—７月走
唔爭在頂多一陣啦

梗係有 但係好辛苦

頂佢唔順

我之前OT會同同事食晚飯
之後睇吓收幾點
如果過凌晨好似有$100搭的士
嗰時同個同事熟又覺得沒咩所謂
宜家佢走了 我就日日6點準時走

唔好咁諗
你諗吓過多一排就有錢比你去玩
宜家呢啲盡量做就得 唔洗太上心

早晨....
公司一個人可以篤哂所有人灰 勁

同全世界作對無好下場

師妹做咩咁早就放灰

唉屌
琴晚放工無心機準備面試
今日返工要努力溫書

突然諗起咁嘅生活要持續到退休

好想射波

但係老闆又同佢一伙
世界未日....整走員工

比個目標自己
我就打算做到30歲左右就夠錢發夢
你有男朋友養驚乜

你又遲到

仆街公司快啲走

我日日都遲到..

射完第二日都仲係要返工

女女好勁..
架車開緊車到都可以化妝

無咩意思
你化妝就係想呃人 你化妝前比我睇做乜

你就好

扣錢嫁....
係未俾人屌⋯⋯
日日起左身都左磨右磨唔想出門

發咩夢？
我無咩夢想

我日日早一個鐘起身死磨爛磨先出門口

無架
打份風流工養得起自己得閒撚下貓狗囉
唔想成世打份長工到60歲

OT完遲到是常識

我之前OT到3點第2朝仲要返9點
之後永遠唔OT！

Ot 到三點

其實唔係特別多野做
只係同事多野做 我又無咩搞
咪陪佢 幫佢做吓野
之後一齊食宵夜搭的士走

返到去睇BBC

OT到三點就番歸訓啦 仲番工

真好 返工有得做自己野

已成過去
之後18:00即走

好同事

岩岩先坐低屌

我仲記得返工第一日問野比佢大大力屌
不過之後教咗我好多野 又成日幫我
後尾無做了仲有whatsapp聯絡 遲啲約食飯
佢係c9來

拿拿臨入廁所屙篤屎先啦

點為之風流工

我琴晚收11而家咪又係番九

即係鍾意返就返 唔想返就唔返 (PT/炒散之類)
其實我想耕田 去鄉村自己住 種下菜養下狗仔
唔求大富大貴 只想每日簡單開心

想買GTR係要付出代價

簡單啲講係做半廢青
搵夠就去玩 唔夠錢就返工
做人咁辛苦做乜

哦..咁都唔難做到既
我都有個朋友同我一樣大,係咁番D PT工/番FT搵夠錢又走去玩,洗哂佢
雖然咁睇好似好唔識諗,但佢過得好開心

波已射

好晒各位~

企係度唔好屌 ??

洗晒啲錢儲唔番

佢唔係想比你睇

咩事洗哂d錢
儲錢真係要好大決心

你做咩咁直接啫

養埋父母百年歸老就會實行
呢段時間儲吓錢先
份糧唔敢郁 平時生活靠OT / allowance / 雙糧 / 花紅 / 過年利是
在職貧窮

即係如果返完份 FT 又走去玩的話, 洗晒啲錢就好難儲

咁梗係平時要儲開錢啦

難得落狗屎係有帶遮

做乜以為自己係目標觀眾

返工時無落, 你果邊落狗屎 ?

利申: 返尖東

風好大

我淨係覺得好濕, 今晚可能要開下冷氣先得~

十點都未夠已經好撚攰

返工乜柒都唔帶
只有銀包電話員工證跟身

無人想知你有幾濕

乜柒都唔帶 ??

頭先同同事吹
原來佢地有上連登 講緊肥婆成座山個post

可能有呢 ?

我帶碌鳩咋

下次放假係25號

無得休會死人架喎

仲要凈係放一日
然後返4日早

我之前岩岩grad個9個月就係咁
做pt搵夠萬幾就去個旅行
返黎hea下洗晒就搵過份pt
超級寫意
loop左9個月到阿媽叫我俾家用
我先搵長工

一日返幾多個鐘呀清?

好正嫁
時間彈性得黎又識得人多
錢呢啲野多有多洗少有少洗
我又冇乜所謂

pt 同長工, 人工應該差一截 ?

6-9

我返左工開始就的起心肝唔去旅行
依家月儲成份糧

快啲4月啦
我要放17日AL呀

fg長工俾左家用
同pt差唔多嫁咋

你又話辭工 ?

唔知點解無咩興趣去旅行
其實有咩好 ?

但係咁樣先玩得開心

去到圓方果頭就開波啦
利申:返尖咀

周圍睇下同玩下
襯宜家有心有力咪去囉
啲錢留黎都冇用嫁啦
唔通買樓咩

真係囉
因為我啲fd仲讀緊書
宜家返左長工好難約佢地
又成日要就我星期6日
都有啲唔好意思

錢留定總有用嘅
我目標係5年內1球半

我都想番pt fing下先

可能遲啲樓市跌到仆晒街呢~

人人目標唔同既
有目標都係好事
希望你成功

唔洗供咩

true

淨係靠打工既收入 ?

屌你呀
你又話叫我做到6月拎埋花紅先辭
神又係你 鬼又係你

準備痾屎

懶到爆既天才

岩岩返到
老婆繼續呻，睇怕佢都辭硬

點解唔一返嚟就屙
要成10點當先屙？
你有無職業道德架

若果真係跌到仆晒街, 自然就唔洗供好多

老婆呻咩
係咪比公司班八婆針對呀

你養得起佢咪得囉

我宜家萬頭俾左幾k家用
得返7 8k
以前返2個禮拜pt chur盡佢又係7 8k
但我多半個月時間玩

你養埋佢

你又扮呻好想辭

男人要盡責任擔起頭家
唔可以話辭就辭

老婆就會屌你宜家唔洗食呀
但佢呻就冇問題既

巴打努力做野供養埋父母先
遲啲總有時間你玩

呢啲咪叫公平囉

Goodest

你自己星期六又話頂唔順, 又話咩不宜久留
最後你自己諗諗下又話唔撈咋
唉~ 好人難做~

我等我阿哥grad
2個一齊我之後應該冇咁辛苦

我話頂埋呢兩三個月啫
哪有錢

有少少股票

就係想佢咁諗咋嘛
唔洗食呀~ 諗咩辭工呀~

要時間培養下痾屎既感情

返左ft份糧真係雪一聲就冇晒

目標低你少少
但都想學投資 有無咩適合初學者玩

講唔講得洗咗去邊？
我通常係儲完一大舊之後就有事要用
最家買傢俬電話用咗兩三萬

女仔梗係shopping 嫁啦

我手上拎住外國公司少少股份，唔係正常買到果種
每季有千幾美金息拎

咩叫唔係正常買到

原來佢係絲

我一向志願係做家務

巴打同我兩種人黎
我只求輕輕鬆鬆夠食夠錢去旅行就得

我睇名咋
唔知男定女

你當父幹
家族公司之類

湊仔公 正呀
老婆肯唔肯先

此post已完

shopping已經就住黎shop架啦
每個月plan定要買乜

要還錢俾正苦

通常買咩多
衫襪鞋襪？
身為毒撚嘅我已經好耐無買衫

難d，二來我人工高好多

呢度好多高人工

湊小朋友真係好正
睇住佢一日一日咁大真係好撚安慰

好勞心勞力架
放咗工又要湊仔你估好玩
利申 唔諗住生

見到佢大見到佢生性就覺得值得啦
其實我都唔諗住生
但阿妹係我湊

今日好撚得閒入黎R水吹

儲左舊錢想玩下股票
戶口都未開
有D咩要注意?
同埋咩銀行開戶抵玩?

無諗住生，湊貓好點
自問唔識教

屋企養你就話姐

裝身野就梗架啦
得閒又買下game咁又冇幾舊

注意返你到底個target係點
我就好懶trade，買幾隻就會擺同收息，淨係買自己熟個行

大騙局 , 要買, 買藍等好喇

係囉...呢度好高人工既人士~

今個月睇左2次醫生又爆標了

又一DAY, 睇緊泡菜綜藝等LUNCH

我都唔識玩 亂鳩咁買輸左千幾蚊

痾左屎
差啲塞大馬桶

夠自己洗咪得囉
養屋企就同兄弟姊妹一齊囉

我都係想買自己o個行既股票
或者會買下銀行股

我都懶睇懶trade
冇乜野都係諗住一兩個月trade一次

我反而懶理啲 MPF

我睇緊日綜等LUNCH

原來係你................

邊有兄弟姊妹
屋企凈係叫我早走早著

一樣懶理
差唔多一年先睇一次

咁無情 ?

反正都係蝕晒

供咗咁多年都係得雞碎咁多~~~真係唔多想睇

有冇轉過 plan ?

so far 幾份都好似有錢賺

焗你賭
大圍市場差你買乜都係死

拎舊錢去澳門都冇咁嬲

你走呀 走呀

有
早幾年揀晒大陸基金
上年轉晒美國

其他冗員多得你唔少

無理過
我當MPF舊錢唔存在 有就當中六合彩安慰獎

又黎, 今日LUNCH食咩好

家人關係唔好？
i know that feel bro

agger
起碼我都叫有玩過
mpf係俾班經紀玩

唔係無情，係為我好姐
我唔可能一世係老母裙底大

男仔係咁嫁啦
早啲成熟都有好處

咁都要走得到先走

一直都當打95折出糧

agger
可能我死嗰日都未拎到MPF

講起就嬲
我份糧齊頭
次次一睇就知打左九五折

你有咁既覺悟真好

#offtopic#
知唔知有案底
係咪見所有公司時都要申報？
剛剛隔離post見到

齊唔齊頭都睇到架喇

又未蝕曬既，有賺添，不過我自己買指數基金都賺多過佢咁囉

有啲有個位俾你tick嫁
但係咪一定要tick就唔知

技術上係，細公司未必理

要走一定走到，希望3張之前走

好多公司入職都會比你填份個人資料
有問你咪講囉

一陣遞信 有D淆淆地 比D火我

遞左 ?

俾D水你

mola mola
又要搵工喇
又唔知空白期幾耐喇
手停口停呀 要食谷種喇
屋企人又要嘈搵工喇

屌！唔撈就唔撈
怕條毛！

同樣係關於遞信問題，正常情況 17/3 遞 16/4last day ，
但咁岩撞左復活節假 14/4-17/4 ，咁我last day 變左13/4？
求指教

由鳩佢丫. 你諗下點解佢會令你走你自然有火

多數HR會同你傾, Resign Letter亦可寫Last day 13/4, 無理由咁要你返18/4 一日Last Day 咁傻仔.

遞左信之後咩都唔想做...

佢咬住果啲咩黎 ?

我覺得係

我都想遞

咬爆另一個火機

本身今日遞，但醒唔起下個月有easter ，多謝巴打

正常係

好撚忙呀⋯⋯

因為做過幾間公司, 係上上果間咁仆街, 好似上面個CASE叫你, 18/4 返去拎CHEQUE之後鳩坐一日.

咁其實佢唔介意出多幾日糧, 我都好樂意鳩坐既~

咁仆街

屌仲有成個鐘先放飯

我一點先放..
仲要同公司去飲茶
姐係坐監

我放1點....
仲有個鐘半.....

最憎同公司食飯
寧願一個人食M記

M記最出果D 包有無食過呀? 好似唔錯

agger
但成間公司你可以唔去咩
唯有諗幾好呀慳返日飯錢

#offtopic#
見到隔離post
有個女仔做匯豐主任犯法
29歲但得一萬三
判咗80個月
出返來都35歲
係咪人生已完？
諗緊如果我係佢 我會點

訓晏左
打個電話又十一點先返到
返到又冇野做

無呀 唔想4-50蚊食M記
好食？

好難食我覺得
個牛好大陣唔知咩味
唔係牛味黎 食完成晚都唔散

我樓下就30幾
所以都試得過
試完就算了

男人35歲 如果冇女朋友老婆既
大把機會啦

睇情況
有時我嗰組要開會 開完老細請食飯
之前我會去 但決定要走就無再去

遲到早退無人理咁爽皮

牛尿壓味

例如呢？可以點樣翻身？
同埋事主係女
如果屋企無錢養佢下半世
可以點？

16號last day就係返到13號啦
但公司要出到16號糧俾你

仲諗住同足三両差唔多TIM!!

老老實實 睇你想過乜野生活架姐

16號要去interview ，番唔到公司遞信

打左個電話交帶聲 唔好太離譜就得

我諗要搵工總會搵到
只係見到單新聞 諗緊如果我係佢 我會點

做盛行 請唔請跟班

我都可以做跟班的呢~

痾唔清
一陣又要痾過

hr會同你計架啦 不過你自己都要有concept

排隊啦你 懂唔懂規矩架！

遲到要打電話? 有冇搞錯?

至憎

唔好再曬喇

同個人妻同事食飯, 又可以聽下佢鳩UP其他同事既野.. 都唔錯既.

中資餐廳, 搵埋啲中資食材, no way !!

me2

on99咁食都食得唔安樂
仲要食咁耐訓覺時間都冇埋

有啲人妻好難服侍

試完就唔會再食
個日屋企冇飯食諗唔到食咩

巴打識食

well done boy !!!

最慘係班ON9同事餓狗咁, 食個飯10分鐘之後返OFFICE.

咩主任黎, 得萬三

飲完茶例牌遲返公司
老細找數 飲叫

業務主任 29歲
我以為係fg
不過其實我都唔好人地幾多

隔離post見到有人炒車
活活比火燒死
一路燒一路叫救命

係起碼個半鐘

呢個真係痴撚線
今朝睇完到而家都平復唔到

大家真係要活在當下
意外嘅野真係話唔埋

我就係公司打雜

打雜都可以有跟班 #yup

i'm 跟班2號~

今日老麥批$3.1優惠
鼠上去食野先

好彩同事之間不嬲有講有笑
經常全team食lunch

有冇人試過睇普通科拎轉介信睇專科
其實個程序係點

出面而家有冇雨?在獄中冇窗求解答

就咁同醫生講有咩唔穩 應該睇咩專科
譬如我上次係d職業病 手痛 寫左信睇骨科

算啦, 你出唔到去架喇.........

唔使同佢指定睇邊個醫生架可
好少睇醫生

真相不要說出口

唔洗架,係要指定睇邊個專科

唔洗 佢會推薦醫生比你

Team 冇所謂呀 同埋老細就
算啦我仲未氹返老母
仲有有飯食同帶

好奇問下, 如果你想指定, 係咪唔洗佢轉介架 ?
你直接去個專科咪得囉 ?

你岩 但正話打去問公司保險要有轉介信

明白, 試下叫醫生轉介你指定果間得唔得 ?
無奶油唔得掛~

搞乜黎 ? 做乜激惡老母 ?

琴日有開POST講過
詳情可以去睇下
小學雞老母搞到咁
野又唔同我講飯又唔煮

遞左信喇
大佬話同上頭傾下有冇得加番d咁喎
我同佢講我當你收左先架喇
收到風如果加黎留我既話會加2k
我諗緊如果佢真係留 我走唔走好
我都係因為錢 同自己想抖下先走

原來就黎可以放飯

仲未氹返 咁你呢幾日食乜

聽住先 唔洗太上心

咁如果係 2k 滿唔滿意先 ?

2k分分鐘轉工都唔止喎

睇吓出面比幾多先啦

比你地講一講
我都差不多要搵工

大前日M記
前日牛雜河
琴日燒味飯
今日去FD屋企痴飯食

伯母咁小器架

真係唔好諗港女諗咩
呢一世都唔明

食飯啦⋯⋯
做到狗咁

認真 決定走就唔好俾佢氹到留低
一黎 我見唔少case係俾人跣
二黎 上面會覺得你係跳草裙舞 扭加人工就嗌辭職
少少個人意見

yeah ~ 走鬼~~~~~~

個時我走都有留我，既然決定咗就走啦

搞咩咁忙呀
好似早兩日先見你話要OT

真
如果留低就算加你$都未必升你
除非加得多 你先諗吓係咪要留

我係唔會OT的
做服裝倉...轉季就會汁餐矇

仲有時間上來吹

我都想打機呀屌你！

有邊個唔想打機

LUNCH完

食飯

Lunch

早知唔叫外賣 食完香芋批無胃口

打啦

屌你

香芋批好飽

好耐無食批 見有優惠價買一個咬
好食 但食完真係食唔落飯
咁又浪費一餐

番工好悶

你返咩

哂咗一餐飯錢

細路仔
食零食唔食正餐

巴打食少啲老麥啦屌

9 hea工 又見到你 miss u

你好耐冇出現

我認我係
無諗過自己細食到咁

9hea工請唔請人呀

你冇食零食平時食唔食得哂一盒飯？

頂~ 個焗豬扒飯收埋左兩舊肥肉係樹~

咬落去嗰下係咪好意外呢？

睇吓食乜 成盒食哂會頂胃 肚肚腩出來
呢幾日食三文治+奶/果汁做午餐

真係好細食
我晏晝唔食得多 因為會好眼訓
但我永遠都唔飽

舌累 都 舌累 唔切喇~ 好嘔心

我鍾意少食多餐
餐與餐之間食塊餅 / 生果

我都唔食肥糕/皮
之前食飯見到塊野白白地以為係肉
點知咬落去係雞皮來 差啲嘔

公司嗌點心
十二個人每樣嗌一碟
夠乜水食
隔離team 個super:完全體現出五餅二魚
笑到仆街

男仔起碼嗌三籠, 女仔起碼嗌兩籠

不過都係自己食最好

全部得一籠咋
得四粒
Head department 就係哂隔離枱
一陣隊兩碗飯算

偷懶

一人一籠夠邊個食呀
12個人起碼要15籠點心
再加啲炒粉麵飯 / 小菜啦

咁多人飲茶....最憎
食唔到D咩

一得閒就偷偷地畫圖
諗吓間房可以點樣設計
雖然細但係有空間自己休息

係 輪到自己已經冇哂

買衫有冇折呀 ?

我上次飲反而係嗌得太多食唔哂
有幾個仲係食齋

人地好似賣女裝 你想買爸爸？

樣樣都食唔到
蝦餃又冇我份 燒賣又唔關我事
食到奶黃包已經好幸福

已經唔係諗食唔食到啲咩, 係食唔食得飽
多人食, 飽到就線~~

一定飽嫁 你食飯咪得囉
啲飯一定冇人食

又貴又唔飽
我不如去食大家樂算啦

你唔俾我買俾女架咩 ?

我無所謂, 酒樓炒啲飯都好好味架~

如果加2k我係ok的
因為始終呢到好食好做 同事好
更何況佢加我2k, 我等佢一改約我又即刻走去搵工, 隨時又叫多一兩千
做多年睇下下年咩情況又得 我又覺得留低未嘗不可

不過講開又講, 啲老細又要請人去飲茶, 但又寒寒酸酸咁, 係咪有啲柒 ?

有女你玩哂啦

諗起止年聖誕取消咗個party
只係請人食下午茶算

係
又要請又要唔俾人自己叫

遞左信留底多數都冇好結果

我都明
其實我係貪佢改完約我出面叫價可以叫高少少

咁你即係跳草裙舞啦 小心臭朵

加完又走 因住ref check 個時舊公司唱衰你

原來咁樣係叫跳草裙舞 真心唔知
佢加既話我都做到下年出bonus架喇 咁樣冇問題掛

原來會咁 真心唔知

睇你嗰行窄唔窄
到時個朵臭咗分分鐘無人請

窄窄地

聽過個fd 間公司請人
打去ref check 話條友成日去銀行去好耐
話佢成日唔知去左邊
叫間公司諗清楚
先知原來呢啲都會講

真係做得野, 應該問題不大, 我覺得

死啦我成日射波 會唔會比人數臭

唔阻到老細咪得
啲嘢都係你跟返嫁啦

正解
你做到野 佢理得你日日上thisav打丁

暫時搵工都仲未試過ref check

可能有你唔知啫

check 左你都唔知架喎

我d senior都讚我既 年頭大佬派信佢都話我做得野
應該冇事既

咁唔怕啦

無事既

喂, 又就3點, 又冇做過野.

我唔准你再咁講呀

好幸福

做到隻狗咁

我全日淨係做左d 19野

我係靠出去銀行抖下氣

上去7仔睇雜誌先

出都無得出去

睇下股票睇下波.

葡萄

依家先記得要去食野

我都有做 19野
依家睇緊曼對車
夏三世追住魔佬黎打咁

做19野

呢度明明係俾扮工撚
入黎全部都做到隻狗咁

有D平時好得閒架

講埋我幾錢人工真係會比人打,.

幾錢

唔打你, 請我食下午茶得喇~

近30

邊行咁正，無workload又差不多3皮

IT ?

請我ok? 我好肯做野架

我一定得閒過IT. 做地盤Admin Grade

地盤好早放 但係咪真係無咩女仔

請唔請人

10個入面都有2 3個既

請我okay?

我試過返10:30, 放4:30. 係地盤行行企企, 望住工人做野.
12點食飯去到2點先開工

之前係工程公司做pt會計
判頭啲利是
個個都500

點入行呀大師

好似救生員咁

大師帶我入行
我呢排等轉工呀

帶埋我

人生贏家
三皮野冇野做
不過又係既上得愈高做得愈少野
你見D高官就知

讀工程個個都係咁, 一落SITE就FAT FAT.

想返大學飲奶茶
好多都好難飲

但係辛苦時又點先 ?
洗唔洗孭鑊 ?

我自己開一檔野做架, 呢份糧我用黎養自己既<夢想>喳.
不過真, 愈高愈冇野做.

屌 我都係出返去做野算

乜大家都咁繁忙

有時有野急6點30先收工算唔算辛苦?
鑊唔洗孭, 因為上面仲有個人.

對比我之前份工, 年初3都要返公司OT已經好好

6點半輕鬆啦

我都想搵d咁既工

今日冇咩野做

你叫你老公搵咪得

鳩坐到6點
雜誌沒咩好睇

男朋友係紀律部隊

鳩坐到收工

幸福

出去柄埋一邊訓覺先

最衰電話壞咗
想玩都玩唔到

日日咁坐好撚悶架...
不過我月頭好busyyyy,依家當休息下

G

好嬲呀

早幾日睇笠水狗d post見到波台有個人同你個名好似

我係site但係我唔覺

咁好葡萄啵~ 得閒出去行行企企幾好
唔鐘意成日坐係度, 入錯行喇你老味

女仔有冇啲行行企企既工
除左sales
我都覺得自己入錯行屌

有咁多fans正常

護士~ 做到你趴街

之前有諗過幼教
又鐘意對住小朋友
但我唔想誤人子弟
宜家見啲fd讀幼教出黎好多都搵唔到工
就覺得好彩冇入

買6s 啪啪啪啪啪

已買幾個月

教佢地咩係黑警~

唔鍾意小朋友，好多家長都唔教小朋友
成日賴可愛咁

個 iOS 會唔會搞到 6s 好慢 ?
幾銀?

你巴定絲來...

想買電話 + 平板
有無介紹
利申 未用過apple

我預備請人. 幼教個市場好大.

iphone 7 plus , 一次過滿足2個願望.

絲
我一直都冇講
冇所謂啦
琴日個post啲巴打係咁叫我執我老母幾劑
心諗點執笑死

小朋友係張白紙黎
唔係話家長唔洗教
但通常小朋友聽老師話, 多過聽家長話

講起G
呢個pv既架純幾可愛

btw Nissy

冇錯
小學生就算啦
宜家教班啲小學生粗口仲勁過我
但幼稚園真係白紙黎

本身諗住買ipapd (未諗邊部)
電話想買平少少
最近洗好多錢

頭先睇雜誌見到switch又手痕想買
本身已組諗住買ps4
定係why not both?

未用過就要用下啦，好爽
不過７好似成日ｈａｎｇ

平板就一定ipad

發左達???

有朋友放緊全新ipad pro 128gb wifi version
6100蚊.

12.9"

中左六合彩?
ps4買2手啦
不過小心中伏

儲埋儲埋唔用好易痴線

iphone舊型號好唔好用?
定係買最新好

ps4啦
老任d野通常煲到好大
一出就個個衝去買
但過兩年就冇聲冇氣
反而sony真係長做長有 又多好game

仲係6
前幾日先更新ios10
我覺得7唔抵買

26歲仲逗緊13k, 我覺得好冇將來

唔好呀，唔好買２手
部機有咩暗病邊識睇？
差個幾百，買個安心

ＰＳ４ ＰＲＯ 啦，加隻４ｋ Ｍｏｎ爽歪歪

請我ok?

今日濕氣勁重個頭完全毀滅狀態

多謝意見先
我得閒去望吓艾瘋6/6s幾錢先
唔買二手機 廢事上一手劣完鳩留比我
打機就買ps4先 switch再觀望多陣

無客好無聊

邊行呀?

新人留名, 下月返新工

同你差不多
不過我覺得人工只係其中一個指標
仲有其他野去考慮
例如屋企等唔等你養、有無錢／樓留比你、有無兄弟姊妹分擔家用...
如果只係自己養自己 而自己又無咩支出
我覺得1-2萬其實夠用

當然 你想組織家庭就唔得啦

我想買3DS

我驚無位擺4k mon
4k 有無細mon?

6s+開心使用中

6千幾
打機幾好 冇慢

匯豐主任

講出嚟自己都醜
剛剛出來做野一年多 只係搵萬頭
發達應該沒我份
只求簡單過日子得閒買吓野就算

人地係29歲女+坐緊監

咩pv
架純不嬲可愛
不過唔係G

me2 , 對鞋硬係覺得濕濕地, 好鬼唔c服~

原來6s要6千幾
唔捨得幾千銀買電話 都係用返濕鳩android算

咁好多人岩岩出黎做都係搵萬頭既

男朋友最近買咗one plus

6咪唔洗囉
我上年年頭個時都係3000幾
我覺得差唔多

我都係依份人工炸

仲係咁貴 ? 都係覺得唔抵

琴晚訓覺開足一晚抽濕機
好舒服 抽完又無咁濕

agger
簡簡單單唔洗煩就算

所以你地唔差囉

你係女仔嘛 比心機搵住好人家啦
我公司好多廿到尾都沒著落
今年30仲叫人唔好同佢講生日快樂

飯兜巴 你簡直係我嘅苦海明燈

你宜家無 你將來會有
要比心機呀

邊有咁易
唔洗孤毒終老都偷笑

不要再說了

幾時先輪到我上位
btw 今年20

絲打做咩要扮巴打
其實我都係絲打來的

呢度咁多毒仔毒女, 你地出黎X下喇 (唔識打 )

交配

有沒人仲有keep小學啲野
我諗緊好唔好掉咗堆手冊佢 好大塵 又阻定

我官網買
6plus
本來想買7
但上網睇又好似唔係咁好
之前部s3都用左幾年
依家先係第二部智能機

師妹乜你咁架

6同6s有咩分別?
價錢差成一倍

我
我pack晒箱

唔覺好好玩咩

kwan6

好喎⋯⋯
橫掂呀媽都叫我識女仔

我有keep小學本紀念冊

我仲有keep
望番畢業個本野
細個D同學寫野都幾好笑
不過依家都冇聯絡

個mon大d

你睇我用詞幾文雅

我對上果部係 4s , 個 iOS up 到我部機好慢 , 好憎蘋果

睇完好正
仲有冇其他mv有佢

萬里長城長又長 我倆友誼比它長
打出黎又打左兩個冷震

忍唔住噴左啖水.....

plus先有分別喎唔係咩

仲可以瘋狂打粗口同講麻甩野

下呢啲一向做緊

前排撞番個小學女同學, 佢應該認得我, 但佢唔同我相應
佢肥左好多

呢個pv既上集都有架純

但我都係J nissy

你係紅絲, 呢人都當你係巴打架喇, 無分別囉~

明知自己肥左好多點敢相認

係
我個部係plus

洗潔精 萬潔靈 難洗友誼情

我想同佢 say hi , 佢就轉身射個三分波~

屌~

唔係嘛 真係會寫呢啲？
我最多都係抄返個電話之後交換msn咋

想放工

笑到仆街

咩同學都唔記得啦⋯⋯
不如係到玩自爆 相認

就啦!!!

點會冇呀
大把喎
咩希望你入到間好中學
唔好唔記得我呀
仲要係5p字黎

我日日返工都撞到個小學同學
大家都係回避眼神
唔知佢宜家過成點呢

過去識佢啦

我想講問下你地
平時返工放工會唔會接你地consort

第一次聽 咩嚟架...

個男主好似同架純拍過劇

少年你太年輕了

結衣BB最好

你放5？
我仲有個半鐘。。。

女就話啫
男人？不了

忘記M
忘記E
不要忘記ME

巴打咩年代
點會未聽過

my pen is blue my fd is you
好mk呀

未試過呀
返左工咁耐都冇拍過拖呀

我都未聽過

48歲(破產)

92
我以為呢堆野只會出現於80年代前

唔好再講喇～～～
不過如果我有 就會接埋佢
然後出街

佢放得仲早過我

有錢有女 威啦威啦

知唔知東海堂西餅大概幾錢？
好唔好食？
嚟緊散水餅要買6打左右

10幾20蚊不等 一舊
你會破產

美心算啦

我放5半

Same here 佢收5我收6

好食既
個時買1x件
同enjoy卡+用埋d cash dollars定唔知咩 都要130到

下我仲細過你
我都聽過

如果20左右都ok嘅
本身都預1千左右買餅
又唔想買美心
東海堂好唔好食先？

好食呀!!!!!!!!!!

好食呀
最鐘意食東海堂

諗緊走嗰時留唔留低啲資料益下手
定係由佢接屎算

咁買東海堂算
買6-7打

留囉 我食過屎都唔想人地食
除非佢好乞人憎

咁就要睇你對公司怨恨有幾深

唔係好鍾意自己組啲同事
掃把直頭係辣殺！

石板街果舊10蚊餅好正

最多都係聽過一寸光陰一寸金果啲老套野

只要係東海堂都好食...

我個時走雖然唔like上司但同事好好
都做哂d野,乜都搞掂哂先走

我食過屎黎
年尾先入黎做
頭一個月日日係度filing 仲要ot
又唔齊又亂
屌佢老味

我會做哂啲野
我諗緊益唔益下手教佢點做
定係由佢自生自滅算

之前食過一個東海糖蛋卷
日本空運到香港
好似瑞士卷咁 但中間係雪糕
好食到痴線
自己一個食哂成條

乳牛卷

你宜家啲野係上手教落定自己摸索
上手教咪教返人囉 唔係咪唔教囉

叫咗上手啦 佢教咗我好多野
基本上宜家識嗰啲都係佢教
剩低就自己摸索
上司廢嘅

搵搵先
我唔知叫咩名一直都搵唔到